<resources>
    <string name="app_name">PizInt</string>
    <string name="main_page_selected">%s page is selected</string>

    <!-- Strings de la pantalla emergente -->
    <string name="Titulo1">Instituto Tecnológico Superior de Coatzacoalcos</string>
    <string name="Titulo2">Misión </string>
    <string name="Titulo3">Visión</string>

    <string name="Descripcion1">El Instituto Tecnológico Superior de Coatzacoalcos (También Tecnológico Nacional de México; Campus Coatzacoalcos, Tecnológico de Coatzacoalcos o simplemente más conocido como ITESCO) es una institución de nivel superior fundada en 1999 con sede en el estado de Veracruz que imparte ingenierías y licenciaturas en su programa educativo. Cabe destacar que es el tecnológico descentralizado a nivel nacional que cuenta con el mayor número de matrícula de estudiantes en México. Es una institución conocida por logros académicos conseguidos a nivel internacional. Su dirección general proviene del Tecnológico Nacional de México</string>
    <string name="contenido2">Ofrecer servicios educativos de excelencia académica, vinculando la ciencia con el humanismo, para formar profesionales competitivos en cualquier sociedad.</string>
    <string name="contenido3">Ser una institución educativa de excelencia universal, que responda plenamente a las necesidades del entorno con un alto sentido humanista.</string>
    <string name="contenido4">En el año 2022, El Instituto Tecnológico Superior de Coatzacoalcos imparte 13 carreras universitarias. Entre sus carreras universitarias, puedes estudiar alguna de sus 1 licenciatura y 12 ingenierías.</string>
    <string name="contenido5">El Instituto Tecnológico Superior de Coatzacoalcos actualmente no imparte carreras en línea, licenciaturas en línea, ingenierías en línea ni posgrados en línea.</string>
    <string name="contenido6">Tipo de Universidad: Pública</string>
    <string name="contenido7">Dirección: Carretera Antigua Minatitlán-Coatzacoalcos Km 16.5 Col. Las Gaviotas. C.P. 96536. Coatzacoalcos, Ver</string>
    <string name="contenido8">Ciudad: Coatzacoalcos, Veracruz.</string>
    <string name="contenido9">Teléfono: (921) 211 8150</string>

    <string name="textorelleno1">texto 1</string>
    <string name="textorelleno2">texto 2</string>
    <string name="textorelleno3">texto 3</string>
    <string name="title_activity_barra_navegacion_desplegable">BarraNavegacionDesplegable</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Pizlnt</string>
    <string name="nav_header_subtitle">pizlnt.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Seccion De Noticias</string>
    <string name="menu_gallery">Seccion VideoNoticias</string>
    <string name="menu_slideshow">Seccion Itesco</string>


</resources>